# Zinobe WEB Front End Test

Hola y muchas gracias por tomar el tiempo para la prueba.

El objetivo de la prueba es conocer un poco de sus hábilidades y conocimientos para desarrollar software. El problema a continuación es algo muy sencillo, la razón es que se pueda concentrar en demostrar su conocimiento y no tanto en el problema en sí.

Se permite usar (ademas lo alentamos a que lo haga) librerías de terceros siempre y/o frameworks. Se le preguntará el por qué del uso de algunas de ellas, así que tenga esto en mente a la hora de seleccionarlas.

Este es un proceso hecho con code review dentro del sitio web de gitlab, por favor abstengase de usar código generado como librerías completas de javascript o css puesto que generarán ruido al momento de la revisión. Esto significa no incluir librerías como Twitter Bootstrap directamente en el proyecto sino hacer uso de CDN's lo más que se pueda.


## Instrucciones


Clone este repositorio
Cree un branch llamado develop

Puede crear la estructura de proyecto que desee
Realice un Merge Request a master. Cuando termine y envíe un correo a juanpablo@zinobe.com para iniciar el proceso de revision
El problema puede ser resuelto en pocas horas pero tomese el tiempo que considere necesario (no más de 3 días a partir de la recepción del repositorio)


Al terminar, en el Merge Request asegúrese de escribir su enfoque de la prueba en la descripción. Haremos preguntas sobre el código que esperamos pueda responder. Este proceso nos ayudará a entender como sería trabajar juntos.


## Requerimientos

Queremos que construya un directorio de usuarios sencillo. La interfaz de usuario no debe ser bonita pero debe funcionar. Se debe conectar a un rest api de pruebas el cual genera datos falsos https://jsonplaceholder.typicode.com/. La idea es que mediante un llamado en ajax muestre 10 usuarios y el detalle de cada uno, el uso del API está documentado. 


### Características

Listar usuarios
Mostrar detalle de usuarios
Crear usuario
Eliminar usuario
Actualizar usuario

### Datos de usuario

Los datos del usuario estáran dados por el endpoint del API: https://jsonplaceholder.typicode.com/users


## Criterio de evaluación

* Deberá usar Angular version 4 o posteriores
* Debe usar módulos por medio de npm
* El proyecto debe tener una descripción clara en un archivo .MD de como instalarlo y usarlo
* Debe poder contestar las preguntas en la llamada siguiente
* Historia de git (aún cuando sea corta) con mensajes de commit claros y concisos


¡Buena Suerte!